最on9係做左個無合約的打工仔

某on9律師樓請人用口頭協議13000返5.5日有飯津，某on9律師應承返工後2-3星期同員工簽合約，但到左2至3個月後都未簽。員工因為無簽約而照俾7日通知辭職，向某on9律師表示覺得無合約就等同無保障。律師於收辭職信當日表示就算佢5出合約俾員工，員工都係照返工，而佢都會照出糧，5明員工concern啲咩。到員工last day撞正紅日，佢就突然攞勞工法黎唬話員工因為員工未做夠3個月，提出睇番4月紅日話出多糧俾我，而跟勞工法講last day係 紅日佢應該係可以出少日糧俾員工。一個連合約都無俾員工既律師突然用勞工法黎唬員工，最後仲開2張支票俾員工揀，一張係計紅日，一張係無計紅日。

雖然on9律師最終同員工嘈完都有出齊糧。
但正常公司會於返工第一日已經同員工簽好約，
而唔係於員工last day當日為左可以出少啲糧就叫員工自己睇勞工法。

你當員工係乜野？

搵錢，搵法例唬員工？

無簽合約，你講乜都得架la?

律師知法犯法

5你老母

口頭協議不嬲都冇法律效力

雖然法律話有

所有律師都知法避法

係唔犯法情況下玩死你地都仲得